有冇人玩動物之森 Poket Camp?

有既留個名同add fd一齊玩呀

招frd子
64519414409

好似block左海外？定死左server?

隻game玩咩
見twitter好多日本仔玩

5742 4308 763 招frd子

Dl咗
但完全開唔到個app
一入去即刻彈番出黎

佢個server 勁慢，load 成世

因為太多人玩個server爆爆地掛

add左你

起野 裝飾你個campaign
同埋同玩村民玩？
大約係咁

加左

啱啱開始玩
05454194145

招FD子
3909 4620 244

知唔知廣場幾時會賣衫 幾時會賣頭飾？
係咪set左時間

81038400703
求朋友

3906 8999 689
啱啱玩，招 FD 子
上面嗰d 加晒

45037560762
我id

56034584706

add frd

90970624737

日本時間：3點、9點、15點、21點

呢隻真係手機 game 既清泉，好耐無玩過唔駛肝唔駛刷首抽既 game

唔係月尾先出？

83487374308

87360073728

29262082891

已加

38330413533

太少fd想入礦坑都入唔到

56100126867

88858468701

求add好友
0661-0226-295

66676147895
招FD

34273383464

求加
94225731778

推下post先
35296766543

1099 4083 655
爆代子求add

推

58898037391

個map同以前nds比有啲細
好快就清晒啲request
同埋以前搖樹好似會跌恐怖野落黎
唔知依家仲有冇呢個setting
不過啲動物講野嘅聲一樣咁搞笑
49595648685

77413649267

照會搖到錢
不過蜂巢就好似冇

推～
2999 9405 860

聖誕節event

20207248697
求好友

知唔知香港app store 幾時會出
Apple id連左apple music
跨區好麻煩

仲差最後個兩樣未整到

Add 我 87486654181

求ADD
6388 0024 303

02026924866

玩唔到 ？？？